[EA驚]《星球大戰 絕地: 組織殞落》

稍早在美國芝加哥舉行的「Star Wars Celebration」期間，Respawn Entertainment 正式公開《星際大戰 絕地：組織殞落》（Star Wars Jedi: Fallen Order）首支宣傳片，預計 11 月 15 日開賣，全新主角凱爾克提斯正式亮相！

遊戲背景描述《星際大戰三部曲：西斯大帝的復仇》66 號密令肅清行動結束，玩家將於全新《星際大戰》星球「Bracca」遇見絕地組織僅存學徒（Padawan）「凱爾克提斯」（Cal Kestis），因為不小心展露原力，被迫亡命天涯，途中他必須遵守生存原則，包括不能相信任何人、接受過去，外加不要引人注目，要在帝國判官發現意圖重建絕地組織前，完成訓練。

附帶一提，凱爾並不是一個人，除了他的神秘夥伴 Cere，還有一個機器人夥伴 BD-1（預告片有）。

本次出席活動的 Respawn 開發團隊透露，《星球大戰 絕地：組織殞落》為第三人稱動作冒險類型，採用 Unreal Engine 4 開發，僅有單人模式，沒有多人模式，也沒有微交易模式，全力專注劇情鋪陳，包括激烈的光劍戰鬥。

標榜創新的光劍戰鬥系統，同時具備各式攻擊、格擋、閃避等豐富動作要素，外加原力技能，滿足玩家成為絕地武士的渴望，外加豐富的銀河系探索可能性。

除令人懷念的《星際大戰》既有世界觀與相關要素，這次同時會導入《星際大戰》全新角色、地點、生物、機器人與敵軍。Lucasfilm Story Group 品牌系列內容與策略總監 Steve Blank 指出，聽聞 Respawn 向他們提出新作構思時，立即給予支持，一個單人且劇情導向的遊戲新作，正是他們同樣在尋求的目標。

好撚興奮, 但係都係個句, 已經被EA撚左好多次, NO PRE-ORDER

Respawn真係好撚怪
當年Titanfall純多人冇單人
而家呢隻就純單人冇多人
到底做乜9

話你on9驚你嬲

好矛盾
驚佢整得柒
但又有D期待

所以都係睇定啲先好啲

同anthem一樣鳩
trailer整到好撚正
出到黎伏撚到仆街

TF1個idea好似係將故事融入multiplay入面.
結果梗係fail, 當然係人都知佢係懶居多.
所以TF2咪比返個好正既單人模式.

其實自從SW翻生後我就覺得佢好適合出一隻mass effect類型既單機驚.
呢隻我應該都會狗衝架喇.
雖然utube上EA 3 rules:
1. Don't pre-order
2. Remember the past
3. Don't trust EA

EA PreOrder 不了
等隻game出晒gameplay 片同hands on review 再算

應該係十幾個鐘就爆機
又冇自由度嘅驚
所以ea先咁好人唔加loot box

出返Jedi academy仲好

EA信唔過,
但Respawn呢幾年口碑算唔錯ge.
唯有希望唔好星戰先黎fuck up

邊個再推EA啲驚
我即刻屌佢老母

Starwar 1 2 BF1 BFV anthem
我都有買
我真係超級大傻仔

等佢真係出左先算，唔好pre-order

還敢出星戰game呀ea

垃圾

你應該問ea 仲敢出game ?
不過講真, 留名睇大把人買

ea野都係睇定D先

ea

Trailer黎講Ubisoft先係終極大佬

依隻正 可以入ip ser搵人挑機
做到no1啲人一見到你就閃

仲有人信EA................

T1整唔切單機，CUT左

D mod先正

個陣我有個fd叫我一齊買黎玩
我勸佢EA驚真係驚，佢都係買
過一排佢就後悔

唔撚會再預購ea
Anthem已經俾左最後一次機會